msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SpinalHDLReport-Msgid-Bugs-To:POT-Creation-Date:2023-12-"
"01 11:48+0800PO-Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONELast-Translator:FULL NAME "
"<EMAIL@ADDRESS>Language:zh_CNLanguage-Team:zh_CN <LL@li.org>Plural-"
"Forms:nplurals=1; plural=0;MIME-Version:1.0Content-Type:text/plain; "
"charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-02 16:43+0000\n"
"Last-Translator: Readon <xydarcher@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"spinaldoc-rtd/spinalhdlexamplessimple-onesapb3/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bitGenerated-By:Babel 2.13.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3-dev\n"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:4
msgid "APB3 definition"
msgstr "APB3定义"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:7
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:9
msgid "This example will show the syntax to define an APB3 ``Bundle``."
msgstr "此示例将显示定义 APB3“Bundle”的语法。"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:12
msgid "Specification"
msgstr "规格"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:14
msgid "The specification from ARM could be interpreted as follows:"
msgstr "ARM 的规范可以解释如下："

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:20
msgid "Signal Name"
msgstr "信号名称"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:21
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:22
msgid "Driver side"
msgstr "驾驶员侧"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:23
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:24
msgid "PADDR"
msgstr "PADDR"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:25
msgid "UInt(addressWidth bits)"
msgstr "UInt（地址宽度位）"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:26 ones/apb3.rst:30
#: ones/apb3.rst:34 ones/apb3.rst:38 ones/apb3.rst:42
msgid "Master"
msgstr "掌握"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:27
msgid "Address in byte"
msgstr "以字节为单位的地址"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:28
msgid "PSEL"
msgstr "PSEL"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:29
msgid "Bits(selWidth)"
msgstr "位(selWidth)"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:31
msgid "One bit per slave"
msgstr "每个从站一位"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:32
msgid "PENABLE"
msgstr "佩纳布尔"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:33 ones/apb3.rst:37
#: ones/apb3.rst:45 ones/apb3.rst:53
msgid "Bool"
msgstr "Bool"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:36
msgid "PWRITE"
msgstr "写入"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:40
msgid "PWDATA"
msgstr "密码数据"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:41 ones/apb3.rst:49
msgid "Bits(dataWidth bits)"
msgstr "位（数据宽度位）"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:44
msgid "PREADY"
msgstr "准备就绪"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:46 ones/apb3.rst:50
#: ones/apb3.rst:54
msgid "Slave"
msgstr "奴隶"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:48
msgid "PRDATA"
msgstr "普达数据"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:52
msgid "PSLVERROR"
msgstr "PSL错误"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:55
msgid "Optional"
msgstr "选修的"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:59
msgid "Implementation"
msgstr "执行"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:61
msgid ""
"This specification shows that the APB3 bus has multiple possible "
"configurations. To represent that, we can define a configuration class in "
"Scala:"
msgstr "该规范表明 APB3 总线具有多种可能的配置。为了表示这一点，我们可以在 Scala 中定义一个配置类："

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:68
msgid ""
"Then we can define the APB3 ``Bundle`` which will be used to represent the "
"bus in hardware:"
msgstr "然后我们可以定义 APB3 ``Bundle`` 它将用于表示硬件中的总线："

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:76
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Simple ones/apb3.rst:78
msgid "Here is a usage example of this definition:"
msgstr "以下是该定义的用法示例："
